TOMICA 討論區 05

新的Post
放條龍出來先

入埋長車坑

放 GTR 杜拜警車版
有2架

有興趣，可tg

LM

邊度有?

圖from網絡圖片

舊Nismo版呢張圖應該差架白色

仲有普通版GTR

普通版number係lv n116,已知既，應該係出過4架
黑，白，藍，香檳金

圖from網絡圖片

巴打架auto world ford gt40 幾銀入

$155😭
係貴但gt40真係忍唔住

遲下greenlight都好似會出...

睇下先

留名

我想問下是咪lighk 而家up 唔到圖

我上面堆gtr你睇唔睇到

睇到呀
我以為你貼link

我up 極都無反應
restart 下先

唔洗，岩岩up左張J圖，真係up唔到

用住holank先

都係up唔到

我都試過用j 圖, no use

hollank ok了

試車試車

ot有冇巴打個留名粒紅點唔著

唔明

今晚飽喇

[img]
如果個po有新留言 隔離粒灰點會變紅色 但係我冇

哦，我都有 ,如果del左個app既記憶setting就會咁

屌，race day 到貨了？邊到

係JC口頭訂左

好靚 新手想請教吓巴打邊度有得入手？

tb訂軨，再膠水痴

同現時呀姐訂，果日入ford gt順手訂埋

鋪

格仔舖

精神！

後面彈起左既

幾個月前係Ins買過台灣7-11 Nismo GTR, 成$150

唔知係咪我個樣柒，問個阿姐兩次野，呃左我兩次

無去幫襯好耐，因為呀姐on99

個時permium Nismo R34出，到到搶得佢有，要硬食個衛星先買到，問佢有無單賣啊？佢話個個都要呢架咁其他無人要 心諗做乜鳩？做生意？，屌你mark高d價唔撚得？

其實佢唔平，不過有時搵左幾間都冇局住幫襯佢

我諗佢係當我on9

到底呢間野一個月有無10單生意

好景地下??好似唔係成日開
但啲野勁貴

係貴到on9

之前問佢野串過馬撚
以後唔撚幫襯佢

專做車仔，外面有玻璃櫃車仔放tomica個間？個間好撚串

呵屌你，個個都知既

_ _ _ _ _ ，醜事傳千里

唔出奇，正如唉_啫啫島都係平時冇人提，一講開就原來個個都知

呢間同對面果間都貴到仆街
呢間仲要唔標價錢，問過兩次價之後就唔再去

我又未俾佢串過，不過對間野冇乜好感係真

真心好撚串㗎條八婆 佢啲價又唔係特別平
自己間鋪細 成日話人阻住佢門口 我心諗您間鋪頂盡容納到3個客 仲要轉身都有困難果隻

我覺得貴都算 唔標價真係麻煩啲 問左架普通紅白盒日製 照計200鬆 佢開400

呢間博物館黎架 幾年前哪常品，唔係炒車款過百都夠膽死

我問過架hotwheels c3po貨車，佢開我$280，轉頭係灣仔買左$60

同一款貨擺三部係唔同位置 然後仲要標唔同價錢 問佢有無邊部 跟住答我擺晒係度 屌你成個垃圾崗咁 搵到就唔撚洗問你啦

新帖留名
架6號brz終於有香港行貨
等左成個月
見到架有貼初回賣到70真係

其實lee 架有咩咁特別, 個個都要買一孖,

我覺得好似之前果架, 所以無買

淘仔水貼終於到貨，貼到眼花

Lv n116 時價幾多想收
另外
新既nismo 2017 係得銀？

就咁睇嫁車點分 Nismo

比晒車圖喇喎

仆街啦，代理都炒

BMW M4 DTM可以散買

M4貴 ，無買

窮人特價 , 不了

德國BMW Welt 6蚊歐元一架

純粹儲得多慣左唔同色都要埋姐
不過見識過啲炒風後
我窮學生無乜特別都係等港行算
無謂為左張貼紙比多幾十
食完炒價又唔開心

影下車

N116灣仔鴻興好似仲有

permium d車真係正，唔貴，高質

85折左既話 抵既

85折後，應該近市價，但排大隊就無謂喇

今次呢架貼得麻麻地

水貼邊度搵

佢覆啲comment仲要串柒柒咁

關公災難

上淘仔搵1 64 水貼喇

突然咁撚串既

今日係個四眼肥仔睇舖

唔似老細會打喎

有可能係，因為老細唔似咁撚串

個風格唔似，最後個comment冇端端用hashtag。邊個咁頂唔住氣

hotwheels 岩唔岩玩

honda nsx vs acura nsx

有撩交嗌既感覺

有無keywords

頭先上去見到肥仔塊面黑撚到

老細都唔方好得去邊啦，抬高自己啲貨個價，話乜撚嘢放得太耐要回返啲存倉成本，笑撚死咩

趁 85 折追返齊 tomytec CRX 了

睇住佢用tomylimit*****推價推到

說到底 大把人食炒價照入

身為代理，炒價賣街，呢榚真係講唔通。
不如之後有咩新車，每款賣十架八架，其他又收埋等炒價賣啦仆街

嚟嚟去去都係嗰三個AC，夠竟佢啲車有冇成交

年輕人, 你真係以為咁多人玩tomica 車仔.....

黎緊去東京 在咩地方可以揾到好野

無料案內所

kenbox IIado 大車輪

笑左

咁都召喚到

又係唉_啫啫島

窮人有積車 ,不過窮人，不了

唔要女人

真心問

今日入

巴打，邊度仲有白蓋86

中間架original 我覺得唔抵買
買左架01 , 銀色但平一半

白蓋86買左幾錢

現時點有好多 最平好似8x

lm

但佢好寫住盒不完美
啲黑色FK2都係

我都知邊間 打橫格仔

想問下呢一款吸塑車仔同紅白紙盒有咩分別？

原全無分別

唔該曬師兄 我見淘寶吸塑車仔平好多 $12架

抵屌 , but 呢d款

灣仔玩具街

thanks bro

果個市價都超過10年前

今日一入

新手 淨係買長車同工程車

現時

的士邊到入

泰國

到時派街睇下啲qc再算

師兄想問有無呢幅圖即網誌？

Same 我都係玩工程車多

竟然

工程車特別啲嘛 啲吊臂車 挖泥車都幾過癮
仲要唔會有人炒 唔使食炒價

今日收穫

有冇巴打知放到幾錢?

有興趣，TG傾

400一架大約

點會 俾盡300一架就真 早排見200一架

1百一架，放比我地喇

200買到真係好抵屌 我成日見到350至400

Apex 同雨宮都值錢d

$400 一架我誠放一套6架$2400

推po

又出會場嚕～～～

車都有得hold

hold左rx7了

hold左陽巨，童人收皮，應該唔會再幫襯

一間串，一間柒

兩間都衰架啦不過童人永世都唔會再去

😅

想問而家tem 豬車幾錢？

格仔舖價$120~$150到

算幾低價買入

Thx

有冇巴打有興趣?

仲有部金色GTR R35

I8點賣

有冇巴打有興趣收

橙牛how much?

自己出價,我唔知市價

今年玩具展海量賣60蚊架

sorry quote錯 橙牛

要斬手了

咁靜既

好過癮

精神～！ 呢排無咩野買 ,得raceday hotwheels 想要 , 同埋買左架真車

岩岩新鮮出爐

見到heetnet 有灰e9 45蚊但聽啲巴打講黑店唔敢入手

嗰陣喺同一個網買都係兩百幾
估唔到唔止黑 仲好識炒好識搵錢
第一次見六字頭

佢地好海鮮價 刻意造市

垃圾網

邊度賣200幾 想搵好耐

佢對上一次賣 FD2 係 $28x
我喺嗰度買既

玩啲有生命嘅先

有興趣啊巴打 放幾錢

有無巴打有黃色swift sport

巴打有冇tg?

有無師兄放拉花GT-R?

Zexel花SP8啱唔啱？

精神～

如果個盒編號有個p字 係代表d咩

借圖自facebook group:

呢㗎？

Happy Sunday 買唔到Tomica, 行返入個舊坑

cars都岩

之前第一集儲開，之後無玩
近排第三集女朋友中意架黑色所以又撻返起

另外兩架

細個唔識野，買咗一堆車仔都冇keep盒，係咪一啲價值都冇㗎喇？

有價值既

我想要架綠牛

請問如果買展示架 邊到買會平d

呢排想脫坑，淨係留波子，有冇巴打有興趣？tomica hotwheels 京商都有d

師兄有無telegram

我想問下 林寶 綠色87 同 白色113 是咪好q 貴呀而家

hotwheelz,q so你有咩車

加密，謝謝

邊款？格仔架？

精神

係
一田睇好似得好細個架

好似幾令

終於買到，無要其他色，一架原裝一架換轆

我喺太原街買咗黑色
喺fb度hold咗部特別版
喺tomica omocha訂咗部白色

買晒

我都搵緊 現時點好似有 大約放30架車到 $250～300
我諗緊淘寶

唔該巴打先
過一兩日走去睇睇

走左轉又一城，正

搬唔搬都唔去，銅人垃圾狗

我經過去過一次,無乜野岩買

巴打可唔可以拍埋23 gtr睇下有幾大

差唔多大

比例差1-4肉眼難以睇得出

我都好想有爸爸買車仔俾我

😅？

呢期fb group有個師兄成

Wxxg Kxxk Fxn

有冇人入左新果兩部premium

hold左陽具，要下星期2先有貨

我911有得攞
但lancer要等下一批

等日本朋友大包裹，6-7月新年要月尾先入手
香港有lancer都想買架玩下

都好似幾令

真心求問
下星期去東京，邊到仲揾到白牛113 黃色117波子
同絕左既車仔

咩黃浩延啊嘛 一撚早block鳩咗

絕版既可以去Ken Box

成日都見到佢貼車
仲以為宜家D學生哥有錢到咁

可唔可以講係邊個fb group
淨係想睇車

呢啲showoff撚煩過閪
有8定1x架FD2RR果啲又係

日撚日係度「爸爸帶我買車仔」每個賣車po都見到佢tag自己老豆 次鳩次就係度po淘寶水貼車當係自己整 笑撚死

我認我好酸 我都想hold完車tag我老豆叫佢找數

酸咩，自己搵錢自己買

咪係 自己搵錢買架真FD2都好過佢用老豆錢買3架FD2車仔

正確

Which???

各位師兄喺日本Y拍bid咗野係點俾錢嫁？
我bid完先發現張張信用卡都唔收，賣家又冇paypal，超唔好意思

頹左，今日係玩具拎返黎，一開盒。。有冇ching救到我

中間個嫁咩版本

買過架，點救

LV-N148b
tomica limited vintage neo

一百蚊回收

又唔開得門

架車好似短左咁...

咪用aa膠同埋超能膠
白化到啊媽都唔認得
去日本城買ab膠 透明的
乾咗會硬化
再用消光黑色琺瑯油補補色

sor bro

買到Evo 不過買唔到架波子

早知唔hold車，出面d鋪有walkin

真係rest in pieces

想問一下140蚊一部係唔係正常

可接受

點解我覺得好平既

去日本有冇機會再平？知不知Ching
想入埋紅白 同銀橙

日本唔知

前期nismo gtr日本唔知仲有冇喎
有都可能係炒價
唔知點解2017款啲人唔炒

好似好難搵到其他gtr款咁

太原街有

之前現時點啊姐有之前GTR款

放哂四架 $120 per one
全新

Interested

日本yahoo只會收日本信用卡
搵人幫你代付

如有興趣 請telegram我

C同USJ嗰架有咩分別

唔該巴打

日本要210hkd @1 仲貴過香港

jada呢水JDM完全唔撚掂

完全唔係以前個皮

突然之間諗起fb group d人曬命話執屋執到堆垃圾出黎，之後全部都係靚野tomica曬命

睇開d啦，成撚日都係咁㗎啦！
都係搏存在感姐

希望會出白色

想話唔買，始終忍唔住

黃色都好正

唔係喎 好得喎

會買大包圍gtr , 黃色nsx , 其他就。。。

以前d JDM 系列正爆多

邊到有得買？

ebay

絕晒版了

呢部邊間出架 邊到有得買

有lady 好想要
一路好想搵靚嘅z33 1:64車仔

tomica permium

原來出左喇?

我想問呢架仲會唔會有得買

白色絕左，銀色未出

早幾日出jor

太耐無買 呢排無乜點留意

會唔會有地方有得訂? 我記得白色炒得好勁?

白色番左一水就上左天，銀色都收晒訂cut晒，等老現吧，mon實幾號出，一出就狗衝

其實門市狗衝可以衝去邊搵 好想要呢架

JC又得 現時又得 童淫又得

Mazda

襟錯
銀色板車幾時出
我喺觀塘訂咗

訂左，但唔知幾時出，自己上網睇喇

陽具批貨delay, 星期四先推得

呢張gif出自邊套頭d？畫風似fifth stage/legend

有冇人放/ 知邊到有Freed 車仔?
白色

去現時點都搵唔到白蓋ae86

邊到有得買evo

Final stage

有冇去啲格仔鋪搵?

2樓啊婆後面有嫁

唔該巴打先

jada啲1/64比其他牌子大架，感覺怪怪地

係，1:55 左右

好似10月

現時呀姐有，但個比例我就唔岩了

純粹就番個盒仔size ?

喂，豆腐仔，一陣洗唔洗讓頭位比你

係邊買到
行過反斗城 logon 都唔見有

未有麻

白色絕左喇

我早幾個post 都問過 果陣仲可以唔駛食炒價

邊到買到

旺角一街都有呀 清，現時信和皆旺

呢隻白蓋？

加密喇

之前係信和見到 有個外國人問白蓋價
要成238一架

Gotcha!

架911我嫌佢車身高左少少，Evo完美

九龍灣淘大3樓

好耐冇見

呢d款出到黎好細架

估計1:67-70

好似好撚正

下一水hotwheels forza

有冇巴打知道邊度可以搵到TE37款鈴改上tomica

tb番左一堆，不過唔靚

打咩keyword?

邊到仲有黑色蝙蝠車？

好似對白色H車中中地毒

呢兩彈嘢有排玩
兩隻牛出面都賣百六 把心一橫成彈入！

好想買fd2

有冇澳洲巴打知邊度有得買

已經賣哂

之前見到有 不過見佢冇開門
唔知有冇炒價

架911質素如何？

有無實物睇下？
睇圖都好似幾正 想買

個車身高左少少少少
但車殻幾靚，幾好丁

架evo 真係不得了, 今次超晒班

所以平時少儲私家車嘅都入一入手
諗住買多架睇下有冇頭D版嘅貼紙改

剩係對白呤已經好靚

車尾個車牌都好好j, 我諗住入多幾架

係咪第一架premium 車個碌有得offset?

唔計架限定z tune , 應該係

搵唔到evo買

未有姐，permium海量貨的

唔係好明 車個碌有得offset?

係 有少少

以為佢講絲印

好幾架permium都有呢d ofset 問題

抵屌

有冇巴打有f66 lancia startos turbo殘車

架911 Carrera RS 好靚

見到有條on9 係 fb group 度賣兩舊水一架
最尾連post 都del 埋

一定買！btw 邊度有資料睇

唔係之前autoart個架？

好似今年第3，4季會出返

出極都有

幾年翻出一次是常識吧！

生意佬就是這樣

[url]

假野

假架，唔好俾錢，出面買千六都要
有人中過伏

睇價錢都知，邊有可能咁平

直頭係Autoart果架

推post

btw有冇巴打知呢架車咩來路

好核鳩突

二次車黎咋吓話?

係啦有埋二次盒

你地會點保養個盒同架車

後面fd

小畫家作品

有冇巴打知道曼谷除咗斗城外邊度仲有車買?

請問有無師兄買左?

有第一架，下面個架等緊平同靚

碌落去嚇左下

你係唔係買左佢?

Yes Yes 個時$6X到

個公仔

有無邊到有機會買到尼架

白色炒價過千，銀色已截訂

有錢有車

見fb gp開價都600

$700我肯放架

有無新界西巴打想要?

可以用以下其中一部車作交換

正正子

下面個幾架仲正

我果部係貴重品運輸車

有咩tomica嘅fb群值得入
主要想知幾時出新車同二手買賣
暫時淨係入咗Tomica交易廣場一個

曬命群

有時忍唔住屌班柒頭幾句，屌你係咁曬
又話乜柒新手入屌你全部FD2

旺角信和童X賣緊果部FD2都要$400幾...

400幾算ok 依家嚟講 不過唔跌到40都唔會買

係咪講緊Tomica同好會

請問呢款車咩名堂
想喺Y拍到搵，唔知點search

班人都痴撚線...一箱箱咁買...

有冇巴打收

唔該哂

岩岩入完貨 #yup

GTR NISMO 幾錢入

咁多

見到人買 自己就想去買

2600yen

乜鳩嚟

20" TE37

,淘記？

有hh

係，大得有少少離譜

有種R34的感覺...

我覺得幾靚

我覺得ok

我都覺得唔錯

btw seed呢？

前幾頁有巴貼左

垃圾qc

又多個巴打爛

雖然tiny個老細係唔撚掂，但d車仔唔係

改多架

有冇人有玩best choice d 香港車，做得幾好，qc 好過tiny 多多聲

呢間都有出小巴，仲要有隻係坐晒人仔（好似係）

我有

ISUZU 3.9 經典款貨車...

岩岩出埋第二彈

怪怪地咁

只係係三和見過 唔知邊到都有得賣

80M ? 賣巴士個間野有

仲要無啦啦話招完會員
之前問佢地又話唔得閒攪會員
真係幫佢地買咁多車都唔會理你

佢第一彈個部FK2 都係你落舖個陣, 佢SELL你買先知原來會搞會員, 但個會員暫時只限買佢既二次車

屌有寶咩，咪柒買喇

我幾時有講我買左

無話你有買喎，我係叫大家唔好買

佢本身架車係tomica 車仔?

係呀，個d二次加工野

不了

Same here

水貼定絲印？ 帝國出品都係不了

淘好過

仲要淘仔d車唔過百，又唔係差

咁買淘寶既civic 買唔買得過

我買過2架，ok既

絲印, 佢話絕不用水貼喎

SSP 店有架DEMO睇, 其實印得幾好

想問下呢部拖車市價幾多？

請問其實咩叫絲印

碌鳩造嘅二次，不了

有無人有儲其他1:64車仔

有一兩架majorette
你儲邊啲？

主力hotwheels

而家都無乜車仔好買

回下血先啦
7月買到破產

好要買hotwheels

type r , r35 , rx7

有無人打算會買?

淨係想要架s660

我淨係想要部貨車

淘寶50人仔到一架，抵玩到

係現時點見到百幾蚊架
各位如果係現時點見到就忍下手啦！

想要架mx5

大家夾份買

仲有架黃色同藍色

貨車留返俾我,OK?

你想食埋我果份

唔係，放心

架撻Q便幾錢

亮點係後面花見台

Ching 邊間淘寶店買

呢架車而家有冇炒到上3舊

Ching link please

終於捨得出

好似要啊，現時有

到手了，架R35 ,QC真係

相反架十代，真係好精神

我又睇溜眼 買左架有問題既

唔緊要，因為我個架都係閪既

落場十代新出？

對，tarmac 新出

陽具真係痴痴地，夜媽媽開團

我個fd用60蚊喺個唔識貨嘅女人手中買番嚟

冇咗個倒望鏡真係

想買hotwheel新出果架rx7 有咩方法

有無kyosho愛好者

我都想要，等，一係百幾蚊ebay

$199一套，有冇巴打可以同我share我淨係想要警車

HW d車係美國買先一蚊美金
d靚車個價升得好快

m2 麥先 出左套日本經典車，有無巴打有入

無計，頭淡湯係要貴好多倍，忍到手既真係建議tb買

屌佢老尾tb先出到M

tarmac d 車推唔推得架?

唔推得 真係放黎供奉

推唔到，黑色個架推到，出光civic都推唔到

推唔到感覺真係好差

之前買左架推得唔係幾順既1/43

幾型

請問邊度可以搵到tomica limited 既拉花nsx 其實係咪已經絕晒板?
大概幾錢一架左右

絕左，但唔算貴，你出灣仔睇，可能仲有貨

dmc好似百五內

Tomica超新手想請教一下咁多位ching，香港除咗現時點之外，仲有邊個場係尋寶必去㗎？

都無寶喇，到到都炒

竟然無人鐘意kyosho車仔

小儲

有
唔係話好貴 detail位做得好足

京商

有無人post kyosho車仔黎J下

好唔鍾意greenlight R35架架左右側鏡位個窗都好似爛左咁

其實佢啲gtr曾經有側鏡

Ebbro 真係出prototype 先

H車狗

呢啲1:43唔For推到，因為佢cup轆cup落沙板

Nsx呢

麻麻地nsx
我比較中意Na2

呢d 1:43 車仔好正
大概街賣幾錢左右?

???

意思係麻麻地新nsx
Kyosho近排出左新nsx同s660嘛
我中意舊nsx多d 所以無買新嗰架

亂入下

我主要儲WTCC DTM JGTC 個啲房車
ixo係七仔周刊個啲rally

真係好多
1:43 無位擺

btw 我果架係ebay 買, 車價百零 運費都成舊水

好靚

頭先係carousell 見到有頭文字d box vol4 賣200蚊
搶慢左

有興趣，share咩價？

我地痴左了

下個po開始叫痴撚線車仔討論區

110捉鬼加四隻人仔?

都係車仔姐
無所謂啦

一日一架？ 大家都貼既應該post幾年

Y拍80蚊交收人工嗰條友係咩料

仲有人y拍買車仔

你地有冇試過去台灣買車
價錢會唔會平d

有d 痴線佬有n 架同款
post 一款都post 成個月

覺得自己買得有少少過火
但收唔到手

屌 冇好野 萬年同地下街都行過

咁可以慳返d錢

今日忍唔住買咗架京商Nismo GTR

其實我想問下邊度仲有tarmac Honda Fit Spoon 個部1:43

咁網上仲有咩途徑買

有冇巴打知道邊度有得買

Amg gt都幾正

舊款？玩具一閣都有，但唔多

後面全部都係野馬？

NA2,不過係GT

係呀

京商 tomytec

差hotwheels need for speed 個架！？

巴打好似好有米

係

小弟嘅美國慈母車庫

太強大了

邊係

各位巴打開始post其他牌子車仔

街賣緊145$

$139

有無人識開tg group
想大家交流下

等緊陪白色出

推到有個1:64既車仔group

天氣咁好 影番部岩岩改左既hw m4先

條鈴係邊度買

親 你懂的

綠光

我預訂價$125買

唔好開，開左呢到無人了

咁撚抵

又幾精神喎

好誇張，好多

細個嗰陣睇完虎膽龍威之後就中咗毒

差架1:1就完夢

1:1

咁多位巴打 想問問知唔知Golf 7有冇出過Tomica 或者其他牌子其他比例

去美國買 ,ebay有

最新既得呢隻，rmz city 出品 , 豆城有

舊款既就得呢隻，matchbox出既

是9但，橫掂幫人買

哪有錢

mb個模幾靚最近出嗰隻新色要成六十雞唔捨得買

我都未買，好貴，又唔係新模，因為我已經有架紫色了

又改下先

唔該哂巴打們

tarmac啲車好似好耐先出一架?
呢架evo好似話5月出?

如果訂左 唔一定佢話嗰個月出
唔準既

邊到多京商車仔賣

我都想知

旺角潮流地域有間

今日路過，見160蚊就買左，個陣玩具展冇買

幾令喎

呢架係咪多多錢都買唔到㗎 連日拍都冇

有錢就有

世界上無買唔到既車

最怕你無錢

繼續俾心機搵吓(錢)先

講得岩 ,千幾蚊一架type r 都有人要就知

千幾蚊1:18都買到了

第一次喺淘寶買車，20蚊架好抵屌

有機會係假

唔好嚇我喎有冇得睇？

淘寶大把假野 又劣質

講咋

我都想淘，不過係mattel出既cars

好多靚款 不過qc就....

我唔係好識分真假
但見過人話係淘寶買cars
買返黎係無盒 仲要假既 都要20人仔

今晚玩下mk車

,太貴

Rich

有無想睇 唔知邊架

好想睇實物

700蚊帶咗佢番屋企，算水魚嗎

仲有很跌喎，咁快接貨

$700買1:64 ...自問窮撚加無愛，唔捨得咁洗錢

有錢

$70下話 Sosad

琴日先聽到過幾日大貨到

好悶換過隻拉花又推出嚟掠水，新模又等極都未有

Evo. X個模係幾靚既

大貨？

300蚊係我極限

屌佢兩隻fk2既花話6,7月有
而家都未有消息

最on9係用wtcc拉花貼落架街車度咩玩法

無計啦 識整都自己整

今日行過陽具
有個呀叔指住架mb G63 話係Jeep
唔識車學人玩車仔

好想要 ,架RX7尾燈仲要係改過，超型棍

快d出喇好嗎，仲正屌過架梯r

炒硬 你放心

新十字路口個set會唔會入

不了，寸金尺土已經冇位放

一定會有好多放盤淨係放條路

質素點 主要想買黎影相

係 ,抽走2架車再丟番出黎

有冇巴士撚

嘩屌上面㗎正呀

係呀，買唔到TLV個架大

有埋巴士站

淘寶全球在首次啟動，更即時將IMEI和IMSI傳送至杭州阿里巴巴廣告有限公司[/size=6]，同時將電話號碼、IMEI、IMSI以及ICCID共4項敏感資料記錄在案。

中文大學信息工程學系助理教授張克環表示，IMEI、IMSI及ICCID是非常敏感的資料，「拿到這個IMEI可以做很多事情。不論你在哪裡，不管你裝了甚麼軟件，不管你訪問了甚麼樣的服務，他都可以唯一的知道這個你，這就是你」。至於SIM卡編碼ICCID，張指出這是唯一可以追蹤SIM卡，甚至進行機站定位的資料，「電訊商通常使用的電話通訊系統是Signalling System 7(SS7)，這是非常老的系統，安全性幾乎沒有保證。」他強調，[size=6]如果洩漏ICCID，用戶在手機中的一舉一動都可能被追蹤、監視或監聽。

集運都未必得 有次淘左一批車 架三菱蘆筍都去唔到大陸個倉轉落黎香港 間店仲要係浙江 打唔到龍通掛？

去唔到？扣關？

近排入左架京浜急行，就迷上埋巴士
新車就主力儲紅白盒貨車/消防車/救護車類，premium 同TLV/TLVN

呢個我就未試過

地址寫集運倉 個架車就落唔到單 其他車就得 乜鬼地區法規限制

咩叫剪耳

係，cut左去抽車仔？

Thx! 好嬲，個老細完全冇提過剪咗，番屋企拆出嚟先知

買嗰時要Check是常識吧

好誇
平時d剪耳都係一個角仔咁
你依架係一大塊

呢d曬鳩氣，要買夠3舊水真係好困難

又係十代無限輪迴

收工睇下街有無賣先

有無樣睇下

45都ok既 好似係

最後都係屌埋部灰銀色

巴打邊到入

冇辦法

有冇巴打入到今個月架amg

係喎，完全無人提

Hot wheels 紅色？

咩呀，tomica綠色

岩岩入左架掃把
唔知點解咁快有

Rich 我覺得好多都係大陸仔出

應該話周街都好多貨
全部又係用透明盒 保鮮紙包住

唔出奇，廠貨

$32 買左架

邊到

今日入手

正呀

睇嚟都要等行貨

Dabox toys

自膠左，sor

巴打呢架h2我搵左好耐邊度入

已買了，搵定私人集運

咁似荔枝角個邊

有錢人都係泊街

唔係泊街 佢食野咋

窮人恩物

咩牌子

Kinsmart

幾時先有hw 2017 Rx-7呀

等

見到d外國jj已經推緊車

淘寶未有香港咪洗旨意有除非你高追

就係等緊淘寶
有無人一齊淘

唉，搶得切，仲要送到黎先算

巴打如果搶到 記得搶多d 放幾架比小弟
有諗過買10架 幾架用黎改

屌，有先算喇

屌佢老母現時點d hw R35全部大陸卡
仲以為正版

正貨黎既，無過大陸版姐

*不過

真係淘寶好過

成$50架

大陸版有咩分別

後面張貼轉左做大陸貼

先要5架

買到翻嚟都唔識改巴打可唔可以醒兩招嚟

請問如果無貼紙嘅話係美卡？

係，美版，仲有日版，行版，大陸版

原來如此

我見美版？ 有寫new for 2017
但有啲無貼嘅又無寫，咁應該屬於咩版？

爆底 換鈴 轉色 low底

無

我都想有

不如整翻個

唔好整，整左無人睇post

唔整都冇啦
黎黎去去都係我地幾個
有個group其實都好既
邊到有咩車 咩價位都可以即時通知大家

笑左
又真係無乜人

開gp 預埋我

玩到咁上下就係咁，之前隔離登啲車仔post都係咁

我又join

黎黎去去都係我地幾個，咁咪可以小圈子打飛機

可唔可以加密list d 鋪頭地址

Thx 巴打
我都唔識開gp 等其他巴打一開即入

不過唔鐘意佢地，tb算

宜加會比多小小 ebay , tb , 最多去toy jc 到買，都唔會去其他到幫襯

新手想問下
因為我部車係accord cl9...
toy car 有無呢款?

無

岩岩google得1:43 CL7

cl7 係棍波
cl9 係自動 ?

巴打有無no. 可以比我search 下

變左hotwheels group
有無Tomica tg group?

我都係直接1:43 honda accord CL9

咪話唔好開

我跌左入tarmac work個坑 見大家po果d拉花車好似幾靚仔 一行過見到就忍唔住手

點伏法 有無相睇下

hw貼地啲型仔啲

係，黑燈，low底d

sorry tomica 既巴打，我地離晒題

正，入出光civic, JUN十代，advan十代同埋新白色civic

推不到的車仔

有少少貴

係好撚貴

我見過上面有巴打pro advan 10代同falken 10代 本身都唔識d拉花車邊架打邊架 但行過見到就買左呢個
Advan姐係紅黑拉花果架？

自膠左 falken R35先岩

有 2架50$ 得唔得

係啊

有冇師兄去睇過？$100 4架

190e?

Wa diu 係咪有rx7架

?

岩岩睇完，平個d無撚晒

Thx巴打 你tg係咩 我唔識點比人

我都唔知咩sm ,btw义雞

你等得嘅話,我唔介意留俾你

唔係我黎 ,我有喇，不過係見到你手寫字就覺得好過癮

驚俾人話偷圖

都好 遲啲到左話我知我擺低tg

咁留定先

想問下個轆郁唔郁到？

郁唔到

入左部藍色

想問巴打們gtr有幾多款 想儲gtr
利申新手

可以去呢到check下，gtr35 09年款係94號，17年款23號，r32,33,34就20號，祝你好運

儲GTR係一個地獄

仲未計tomy tec

仲有舊個d落場版

我就係中左gtr毒既受害者 入新既都還可以 舊既真係會破產

好想要lee 部

呢架有錢就得
唔算難搵

呢架算好易搵

有架TL版，好正呢

見fb好似有人有賣

呢架紅白盒都多既，不過日制就應該唔多喇

買過

我想問東京會有咩地方會多啲車仔睇
下星期去東京

Lm 搭單買先

有地址又買到既冇咩所謂既

係, 所以真係唔捨得only

改紅鈴幾靚仔

求改鈴教學

後面架7人車

Vellfire 黎

我改鈴都係亂黎 整爆個底 再用萬能膠痴條新既軸上去

今日eBay 澳洲佬d車真係大開眼光，個價仲痴撚柒線添

架紅色MR2 同皇冠的士掛卡製真係第一次見

有無十代同好巴打

其實ebay點玩可以平d？
間唔中揾到d正野
但加埋個運費真係狗也不屌

日日上
但而家都無乜平
d鬼佬都知舊車炒得起
我ebay買到一架最正好似係香港廠出既m3
全新都係1.5美金連shipping

tomica出？

唔係呀
不過同tomica嗰架一樣咁制
無相係電話

hotwheels d qc真係

tiny

各位師兄唔好意思，借個位問
Tomica 49號 山崎五十鈴貨車 香港萬信係咪冇引入行貨？得日本水貨？
重有依家難唔難入手?
因為小弟脫坑一排 對上買既車已經係黃色jazz

運費呢個真係無辦法,外國郵費費用普遍貴香港一大截,或者應該話香港運費實在太平
而家買車真係搏下有冇即決可以執下死雞,不過有d ebay seller 買多一件未必會combined shipping ,尤其是top valued seller. eBay 要求每一件買都有一個tracking number呢樣真係有時攪到唔鼓勵你買多d慳平均運費

呢隻係澳洲出口版吸塑tomica,日製80年代出,部分顏色款淨係呢d海外吸塑版先有,中間果行架大皇冠NYC taxi 日拍都要45000yen ,澳版吸塑單係張紙最少都有6-7款

冇時間去hw event夜晚翻屋企撚雀算數

十代係靚仔既 雖然唔鍾意警車 但又真係幾型

新or舊版？

終於都買到？

我好似有新個架 ,個時係灣仔買，仲係$2x

呢堆又唔算貴，淨係架紅色MR2，魔鬼的都值啦

另一堆紅卡又超值

hw 同tomica都想join

係咪有巴打話開個tg grp

唔好開喇

[/member]花見台提早9月出 [/member]

Lm